求救！！有無人同我一樣突然間登入唔到繳費靈

平時用開既登入號碼同埋密碼都一樣，我登入左幾次都話我錯...頭一兩次就話自己可能打錯姐，幾次都係咁，我無理由發雞盲到幾個號碼都連續打錯幾次下話

Up